\documentclass[a4paper, 10pt]{article}
% \usepackage{preamble}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{ae,lmodern}
\usepackage{newtxtext}
\usepackage[
    top=20mm, bottom=20mm, left=15mm, right=15mm
]{geometry}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{enumitem}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{url}

\renewcommand{\familydefault}{phv}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\textbf{\large Acceptation du règlement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux}\\
\textit{A remplire lisiblement en majuscules \texttt{IMPRIMEES}.}

\begin{description}[align=left,labelwidth=20mm]
    \item[Prénom et nom légal] \hrulefill
    \item[Adresse] \hrulefill
    \item[] \hrulefill
    \item[Moyen de contact] \hrulefill
\end{description}

En signant ci-dessous, le preneur reconnaît avoir lu, compris et accepté le règlement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux. Louvain-li-Nux s'occtoit le droit de refuser tout service à toute personne refusant le règlement.

\vspace*{5mm}

Fait à Louvain-la-Neuve, le \underline{\hspace{30mm}}, \\
Signature du preneur précédé de la mention \textit{lu et approuvé}.

\vspace*{5mm}
\hrule
\vspace*{5mm}

\textbf{\large Acceptation du règlement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux}\\
\textit{A remplire lisiblement en majuscules \texttt{IMPRIMEES}.}

\begin{description}[align=left,labelwidth=20mm]
    \item[Prénom et nom légal] \hrulefill
    \item[Adresse] \hrulefill
    \item[] \hrulefill
    \item[Moyen de contact] \hrulefill
\end{description}

En signant ci-dessous, le preneur reconnaît avoir lu, compris et accepté le règlement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux. Louvain-li-Nux s'occtoit le droit de refuser tout service à toute personne refusant le règlement.

\vspace*{5mm}

Fait à Louvain-la-Neuve, le \underline{\hspace{30mm}}, \\
Signature du preneur précédé de la mention \textit{lu et approuvé}.

\vspace*{5mm}
\hrule
\vspace*{5mm}

\textbf{\large Acceptation du règlement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux}\\
\textit{A remplire lisiblement en majuscules \texttt{IMPRIMEES}.}

\begin{description}[align=left,labelwidth=20mm]
    \item[Prénom et nom légal] \hrulefill
    \item[Adresse] \hrulefill
    \item[] \hrulefill
    \item[Moyen de contact] \hrulefill
\end{description}

En signant ci-dessous, le preneur reconnaît avoir lu, compris et accepté le règlement des services informatiques fournis par Louvain-li-Nux. Louvain-li-Nux s'occtoit le droit de refuser tout service à toute personne refusant le règlement.

\vspace*{5mm}

Fait à Louvain-la-Neuve, le \underline{\hspace{30mm}}, \\
Signature du preneur précédé de la mention \textit{lu et approuvé}.

\end{document}
